{"Identifier":"employee","ContentObjectName":"<cognome> <nome>","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:10:\"Dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:11:\"Mitarbeiter\";}","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:77:\"Persona che lavora per l'organizzazione pubblica, con contratto da dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:88:\"Person, die f\u00fcr die \u00f6ffentliche K\u00f6rperschaft arbeitet, mit abh\u00e4ngigen Arbeitsvertrag\";}","URLAliasName":"","AlwaysAvailable":1,"SortField":9,"SortOrder":1,"IsContainer":0,"DataMap":[{"cognome":{"Identifier":"cognome","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:22:\"Cognome del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:25:\"Nachname des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:7:\"Cognome\";s:6:\"ger-DE\";s:8:\"Nachname\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":1,"IsSearchable":1,"IsRequired":1,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"nome":{"Identifier":"nome","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:19:\"Nome del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:24:\"Vorname des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:4:\"Nome\";s:6:\"ger-DE\";s:7:\"Vorname\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":2,"IsSearchable":1,"IsRequired":1,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"abstract":{"Identifier":"abstract","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:32:\"Breve descrizione del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:35:\"Kurze Beschreibung des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:31:\"Breve descrizione della persona\";s:6:\"ger-DE\";s:29:\"Kurze Beschreibung der Person\";}","DataTypeString":"ezxmltext","Position":3,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":5,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:0:{}"},"image":{"Identifier":"image","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:25:\"Fotografia del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:21:\"Foto des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:10:\"Fotografia\";s:6:\"ger-DE\";s:4:\"Foto\";}","DataTypeString":"ezimage","Position":4,"IsSearchable":0,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"details","SerializedDataText":"a:0:{}"},"userid":{"Identifier":"userid","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:38:\"Account utente riservato al dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:34:\"Benutzerkonto f\u00fcr den Mitarbeiter\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:14:\"Account utente\";s:6:\"ger-DE\";s:13:\"Benutzerkonto\";}","DataTypeString":"ezuser","Position":5,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":0,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:0:{}"},"phone":{"Identifier":"phone","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:33:\"Numero di telefono del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:30:\"Telefonnummer des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:8:\"Telefono\";s:6:\"ger-DE\";s:7:\"Telefon\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":6,"IsSearchable":1,"IsRequired":1,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:0:{}"},"mobile_phone":{"Identifier":"mobile_phone","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:34:\"Numero di cellulare del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:28:\"Handynummer des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:18:\"Telefono cellulare\";s:6:\"ger-DE\";s:11:\"Handynummer\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":7,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"fax":{"Identifier":"fax","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:28:\"Numero di fax del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:26:\"Faxnummer des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:3:\"Fax\";s:6:\"ger-DE\";s:3:\"Fax\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":8,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:0:{}"},"email":{"Identifier":"email","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:30:\"Indirizzo email del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:31:\"E-Mail Adresse des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:15:\"Indirizzo email\";s:6:\"ger-DE\";s:6:\"E-Mail\";}","DataTypeString":"ezemail","Position":9,"IsSearchable":1,"IsRequired":1,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:0:{}"},"atto_nomina":{"Identifier":"atto_nomina","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:58:\"Atti relativi al conferimento dell'incarico del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:31:\"Rechtsakt zum erteilten Auftrag\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:43:\"Atti relativo al conferimento dell'incarico\";s:6:\"ger-DE\";s:31:\"Rechtsakt zum erteilten Auftrag\";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":10,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"curriculum_vitae":{"Identifier":"curriculum_vitae","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:43:\"Curriculum Vitae del dipendente, aggiornato\";s:6:\"ger-DE\";s:50:\"Lebenslauf des Mitarbeiters, letzte Aktualisierung\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:16:\"Curriculum Vitae\";s:6:\"ger-DE\";s:10:\"Lebenslauf\";}","DataTypeString":"ezbinaryfile","Position":11,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"dichiarazione_incompatibilita":{"Identifier":"dichiarazione_incompatibilita","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:67:\"Dichiarazione di incompatibilit\u00e0 e inconferibilit\u00e0 del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:70:\"Erkl\u00e4rung der Unvereinbarkeit und Nichterteilbarkeit des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:49:\"Dichiarazione incompatibilit\u00e0 e inconferibilit\u00e0\";s:6:\"ger-DE\";s:68:\"Erkl\u00e4rung zur Unvereinbarkeit und Nichterteilbarkeit von Auftr\u00e4gen\";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":12,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"compensi":{"Identifier":"compensi","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:48:\"Compensi del dipendente NB: l'obbligo \u00e8 sospeso\";s:6:\"ger-DE\";s:63:\"Geh\u00e4lter des Mitarbeiters NB: Die Verpflichtung ist ausgesetzt\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:8:\"Compensi\";s:6:\"ger-DE\";s:10:\"Entlohnung\";}","DataTypeString":"ezmatrix","Position":13,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<ezmatrix><column-name id=\"anno\" idx=\"0\">Anno<\/column-name><column-name id=\"stipendio_tabellare\" idx=\"1\">Stipendio tabellare|**|compresa 13^ mensilit\u00e0<\/column-name><column-name id=\"posizione_parte_fissa\" idx=\"2\">Posizione parte fissa|**|compresa 13^ mensilit\u00e0<\/column-name><column-name id=\"posizione_parte_variabile\" idx=\"3\">Posizione parte variabile<\/column-name><column-name id=\"retribuzione_risultato\" idx=\"4\">Retribuzione di risultato<\/column-name><column-name id=\"altro\" idx=\"5\">Altro|*|ogni altro emolumento retributivo non ricompreso nelle voci precedenti<\/column-name><column-name id=\"totale\" idx=\"6\">Totale annuo<\/column-name><\/ezmatrix>\n","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"atti_testo":{"Identifier":"atti_testo","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:48:\"Estremi dell'atto di conferimento del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:47:\"Daten des erteilten Auftrags an den Mitarbeiter\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:33:\"Estremi dell'atto di conferimento\";s:6:\"ger-DE\";s:28:\"Daten des erteilten Auftrags\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":14,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"details","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"matricola":{"Identifier":"matricola","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:34:\"Numero di matricola del dipendente\";s:6:\"ger-DE\";s:31:\"Matrikelnummer des Mitarbeiters\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:9:\"Matricola\";s:6:\"ger-DE\";s:32:\"Matrikelnummer  des Mitarbeiters\";}","DataTypeString":"ezstring","Position":15,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"details","SerializedDataText":"a:0:{}"},"importi":{"Identifier":"importi","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:95:\"File degli importi e dei viaggi di servizio e missioni del dipendente pagati con fondi pubblici\";s:6:\"ger-DE\";s:36:\"Datei der Reisekostenr\u00fcckverg\u00fctung\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:67:\"Importi e i viaggi di servizio e missioni pagati con fondi pubblici\";s:6:\"ger-DE\";s:26:\"Reisekostenr\u00fcckverg\u00fctung\";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":16,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"assunzione_cariche":{"Identifier":"assunzione_cariche","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:153:\"File dei dati relativi all'assunzione di altre cariche, presso enti pubblici o privati, ed i relativi compensi a qualsiasi titolo corrisposti al politico\";s:6:\"ger-DE\";s:98:\"Datei \u00fcber andere \u00c4mter in \u00f6ffentlichen oder privaten K\u00f6rperschaften und entsprechende Bez\u00fcge\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:132:\"Dati relativi all'assunzione di altre cariche, presso enti pubblici o privati, ed i relativi compensi a qualsiasi titolo corrisposti\";s:6:\"ger-DE\";s:87:\"Weitere \u00c4mter in \u00f6ffentlichen oder privaten K\u00f6rperschaften und entsprechende Bez\u00fcge\";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":17,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"dichiarazioni_patrimoniali_soggetto":{"Identifier":"dichiarazioni_patrimoniali_soggetto","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:39:\"Dichiarazioni patrimoniali del soggetto\";s:6:\"ger-DE\";s:23:\"Verm\u00f6genserkl\u00e4rungen \";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:39:\"Dichiarazioni patrimoniali del soggetto\";s:6:\"ger-DE\";s:23:\"Verm\u00f6genserkl\u00e4rungen \";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":18,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"dichiarazioni_patrimoniali_parenti":{"Identifier":"dichiarazioni_patrimoniali_parenti","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:84:\"Dichiarazioni patrimoniali del coniuge non separato e parenti entro il secondo grado\";s:6:\"ger-DE\";s:123:\"Verm\u00f6genserkl\u00e4rungen des nicht getrennt lebenden Ehepartners und der Verwandten bis zum zweiten Grades der Verwandtschaft\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:84:\"Dichiarazioni patrimoniali del coniuge non separato e parenti entro il secondo grado\";s:6:\"ger-DE\";s:121:\"Verm\u00f6genserkl\u00e4rungen des nicht getrennt lebenden Ehepartners und der Verwandten bis zum zweiten Grad der Verwandtschaft\";}","DataTypeString":"ocmultibinary","Position":19,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":1,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"data_archiviazione":{"Identifier":"data_archiviazione","SerializedDescriptionList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:97:\"Data in cui il dipendente cessato va archiviato (3 anni successivi alla cessazione dell'incarico)\";s:6:\"ger-DE\";s:125:\"Datum, an dem der gek\u00fcndigte Mitarbeiter zu den Akten gelegt werden soll (3 Jahre nach Beendigung des Arbeitsverh\u00e4ltnisses)\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:21:\"Data di archiviazione\";s:6:\"ger-DE\";s:22:\"Datum der Archivierung\";}","DataTypeString":"ezdate","Position":20,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"},"has_role":{"Identifier":"has_role","SerializedDescriptionList":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}","SerializedNameList":"a:3:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:5:\"Ruolo\";s:6:\"ger-DE\";s:8:\"Funktion\";}","DataTypeString":"openparole","Position":21,"IsSearchable":1,"IsRequired":0,"IsInformationCollector":0,"CanTranslate":1,"DataInt1":0,"DataInt2":0,"DataInt3":0,"DataInt4":0,"DataFloat1":0,"DataFloat2":0,"DataFloat3":0,"DataFloat4":0,"DataText1":"","DataText2":"","DataText3":"","DataText4":"","DataText5":"{\"roletype_root_tag\":\"Persone\\\/Ruoli\",\"select\":1,\"view\":2,\"filter\":[\"Direttore generale\",\"Dirigente\",\"Membro\",\"Responsabile\",\"Segretario comunale\",\"Segretario generale\"],\"sort\":2}","Category":"","SerializedDataText":"a:2:{s:16:\"always-available\";s:6:\"ita-IT\";s:6:\"ita-IT\";s:0:\"\";}"}}],"InGroups":[{"GroupName":"Persone (CPV)"},{"GroupName":"Users"},{"GroupName":"Amministrazione trasparente"}]}